廢老老豆唔肯帶口罩 點算

老豆夜晚反工 老母今朝叫佢帶 但佢唔肯帶口罩 老母已經講到明唔好番嚟
佢都照可以話唔翻米唔翻 但其實知佢聽朝實照樣翻屋企
本身同佢關係已經係極差 一開口就已經係嗌交
一直屌佢可以當我耳邊風 繼續買馬跑
我可以點做

搬走，完

自己搬

換鎖

報警
有黑衣人喺你屋企搞事

仲讀緊書

我老豆當初都唔肯戴，最後我同佢講再唔戴就一把火燒晒佢d煙。結果第二日佢就戴番口罩
利申：老豆係煙民

夜晚有鎖換？同埋老母實唔肯

換鎖，再唔用口罩就掉哂佢啲野出街，再唔用就報警話佢同湖北人有親密接觸

打鳩佢 迫佢戴

最慘個廢老好耐之前因健康問題戒左 以家我唔知可以用乜威脅佢

等佢死

當少個老豆
今晚斬料加餸

老豆係司機嚟 好驚佢真係接觸到 佢月頭已經開心係咁咳 但睇醫生又唔係武漢肺炎 依家擔心佢真係會中埋 成家就仆街

我同事，見好多大陸人，佢已經一早租酒店唔回家
你老豆好應該咁做

煙民更加要戴

本身個黏毽比煙毒死哂

呼吸系統比正常人仲無防衛作用

做得好!

比你講左先

我老豆係真係好自私個種嚟 仲要係守財奴 佢死你哋都要一齊死個種 絕對唔會為咗我哋屋企租酒店住

如果自己係屋企帶口罩有冇得諗

打比何君妖，話要人幫手保家衛國

死嘅都係年齡大嘅人
問下佢火化好唔好，屋企無錢土葬

我家癈老都係，我同佢講有咩事唔好累人
同埋成街都帶，唔帶既比人眼望望，
比出面d人教訓下，佢遲早都帶

點會冇